事实是，在大多数调查中，可能有无数的小问题，“我们从来没有找到确切的问题是什么，”Danyluk说。 桃子和洋葱中的沙门氏菌爆发，Jenny G. Zhang解释，2020年8月28日 
 还有无数其他的理由去拥抱冒险装。 Alison Van Houten | 2020年8月22日|Outside Online 
 深入研究环境研究，让年轻人了解到我们这个世界的相互联系以各种方式威胁着未来。 Z一代受到了气候变化的“创伤”，而他们是对抗气候变化的关键 
 该协议为新的诊断工具和实际应用提供了无数机会。 新算法为无错误量子计算铺平道路Edd Gent | 2020年8月14日|奇点枢纽 
 人类学家、心理学家和神经学家都参与了进来，以至于用来解释仪式目的的理论感觉就像世界各地的仪式形式一样多。 为什么我们错过了因COVID-19大流行而暂停的仪式? 2020年8月14日|科学新闻 
 像这样的引用暗示了许多值得尊敬的主流文化将Coffman视为又一个失败的美国人的理由。 FBI伪造的ISIS抓捕行动|James Poulos | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 我在曼哈顿中城的一家酒吧见到了这位38岁的演员兼电影制作人，一边喝着威士忌，一边讨论他的无数项目。 Adrian Grenier谈论经济，《明星伙伴》电影，以及HBO系列所谓的“厌女症 
 当它渗透到流行文化的层面时，它所产生的无数排列是令人着迷的。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 当然，还有无数其他的约会应用程序，但Mixxxer是不同的。 向右滑动性:Mixxxer是Tinder为色情明星设置|极光雪| 2014年10月4日|每日野兽 
 每个月，一个选定的主题为日历上塞满的无数事件着色。 布鲁克林的死亡博物馆:病态解剖的神秘恐怖之屋|Nina Strochlic | 2014年7月10日|每日野兽 
 上面，巨大的标准电灯把白光照射在熙攘的人群上，投下无数奇形怪状的影子。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 那是她皮肤的颜色，没有了光泽，也没有了人们有时会在充满活力的肉体上发现的无数鲜活的色彩。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 你不过是一个在群臣中徘徊的诚实的乡下人——美德在无数罪恶中处于危险之中。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 琼勒们唱着新的香颂; 女士们穿着更鲜艳的丝绸和天鹅绒衣服; 无数的火把在四周闪烁着。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 马车的门打开了，无数的蚂蚁涌向各只小船。 威廉·j·洛克